龍門一事再一次證明我唔係5毛

全部都講中曬

好快攬鈔巴都會證明我地無錯

我係屌龍門 lunch gor 攬炒狗 美國民主法案 831 始祖

秒撚到班傻鳩

成日入黎屈鳩我5毛 一定要大叫5大訴求先係黃絲咩

我深黃都覺得樓主啱

樓主冇收錢的
所以佢係小粉紅not五毛

好憎班屈毛狗

冇理過
發生咩事

唉，就算我係時事台都駁唔到

我跟左你風

cc台狗都爭住認

又難食又呃錢 執柒咗佢咪啱

如果佢好食比佢呃都算最閉唔係

所以抵佢屯門起家店執笠

希望tw都執埋啦

樓主5毛 勿回！

之前想埋堆先block 樓主
依架樓主會想跟返你

解返？

樓主行得勁前

行得前比人當5毛 孫中山係呢個年代應該比人屌死